睇翻達哥玩sleeping dogs仲係好正

睇翻達哥玩Sleeping dogs都仲係好正

逼NPC表態支持國教 63m15s - 64m15s

怒屌殘體 64m06s

屠城

真係變左sleeping dogs

有冇高清少少,720P

我指全集

雖然我仲係咁鍾意睇佢打機 但佢的確係變咗
以前我會同人講達哥係我偶像 因為佢夠正氣 而家我真係講唔出
希望佢勿忘初衷啦

以前就迫人表態
依家就俾人迫表態
佢一早變咗啦

講緊香港現況
黑警周街偷野打人都無事

Lm